[CCTV]慶祝香港回歸20周年新劇 - <我的1997>

抗英劇

屌你老母，全部支那殘體字，全部支那演員，仲要最un眼紅底黃字，題材竟然講香港？On撚9

唔係香港播掛

有無徒手撕開英國佬

你肯定？

警犬頂帽黎？